有咩慘得過朝早食早餐’o辣’親條痢

到宜家宵夜食野條痢仲係難鞋十十
食龍肉都冇味

辣親兩條痢

Day2 條痢仍然鞋十十